法國twice子瑜被過份吹奏得好嚴重

自從道歉單野
幾乎全部反共既人都支持佢
而家稍為有d關於佢既負面報導
就全世界一面倒鬧對家

佢得個樣叫做靚靚地
但唱歌跳舞係非常普通
作為一個歌手緊緊合格個種
Kpop九成女團成員都屌打佢啦
班人撐佢純粹因為反共同班毒撚成日對住佢打J
完全冇才藝可言

樓主收9皮

仲要象腿

子瑜比樓豬鬧到哭左

吹奏要理由？戇鳩？

聽講要出新團了😁

要痴線到點先講到呢句
淨係講連登個個都反共 分分鐘樓豬你都係但咪又係個個都反佢

Btw 法你老母國

其他個八個咪仲差

垃撚圾

唔想嚴重, 香港果D重撚恐怖

偶像不嬲睇樣架啦 其他野根本唔重要

香港個d冇樣冇歌喉
子瑜起碼有樣又識跳舞

留名等睇世界大戰

係節目扮木

法國韓國好鍾意呢type 一時唔靚一時女神既idol
雪炫娜恩子瑜

好想抱她入懷

好想抱抱住佢既你入懷

好撚正

靚到咁都話吹奏

好想對住呢塊三文治打J

系，多賢正好多

好想食左呢塊白汁三文治